我正式宣佈，連登喺美國大選之後可以改名！

叫做拜登

Icon 將會由變成

我哋迷健行得太前

兆健？

逆插玫瑰 開po勁廢

佢地準備轉含牙登了

10/10

你係拜登仔，因為你戀童

牙joe終極反cup

係咪學佢兩仔爺咁搞細路女

呢度勁多變態

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

拜登仔

針唔吉到肉唔知痛

拜登女

洩漏個人私隱，拉